10個月了 我還記得她的電話號碼 可是她應該忘記了我

在我生日的那天 我們分手了 我將有關她的東西全都丟了
書 禮物 信 衣服 公仔 即使是她送給我的 我不捨得打開的限量版高達也掉進了垃圾房的斗裏 為的只是希望可以忘記她的存在 繼續過自己的生活

她是我的初戀 第一位我真真正正愛的人

丟了一切似乎讓我更加容易回想過去 回想過去的點點滴滴回想自己的過錯 回想她對我做的所有

每次想到或許我們能有機會重新再一起 我都抱有一絲希望
只是下1秒便知道這是不可能發生的 因為在我們分手一個月後 她已經接受了另一個人的表白

就在這陣子 我知道了她的母親去世了 但已成過去的我卻沒能做些什麼 甚至連一句話也沒能安慰她 或許我如此在乎 但在她心中已經沒了我的存在 如今讓她感到幸福的是那另一個人 我的安慰只是微不足道 甚至毫無用處

懊悔的說話有很多 心中的不忿也有很多
每當獨處的時候就會想到為何自己不珍惜有她存在的日 不花更多的時間陪她
總想回到過去一巴掌給了過去的我

這樣的戀愛我心知沒可能再有 可能每個人生命中總會有這種經歷
我不忿 我懊悔 我慨嘆 已經10個月了 即使將我的生活在我的時間表填得滿滿的 如何和朋友敘舊通宵喝酒 也無法停止這思緒在我腦海中盤旋

無論多麼的後悔也沒法改變事實
只願各位 珍惜你所愛 花多點時間在她身上

願 妳能繼續幸福
不要傷心 愛你的人仍很多 珍惜現在🧸

失去你我才發現自私的
是我自己

對不起

真的...真的...

點解你會有隻熊仔